希望可以將依幾條片Share比外國人

拍低左兩段片係講緊警察點樣打壓示威者，但片唔清。

希望大家可以係唔同既途徑share比外國人知，我已經係reddit出左post，但唔知點解個post冇出現。

希望大家可以盡量將D片share比世界各地既人知，令佢地知道香港發生緊咩事

我都放左條直播link係reddit個post到，希望外國人會留意

Push

跟多條

幫手推